parágrafo terceiro sempre que tiverem conhecimento de periculosidade de produtos ou serviços à saúde ou segurança dos consumidores a união os estados o distrito federal e os municípios deverão informá los a respeito
